點睇追星嘅人？

有冇巴絲打身邊有朋友賺好多錢之後用曬喺啲星到？
係咁出國跟住粒星周圍飛
好奇大家會點睇呢啲人？

衰啲講句 追星個啲好多都冇仔
唔知有冇關聯

講得岩
不過其實佢地好多都幾靚女

仲要成日好恨拍拖
成日叫春

呢個就1dd 有一類係好想出pool 有一類係眼角高到痴線但係又唔睇下自己咩新鮮蘿蔔皮
我之前有一路拍拖一路追星 不過已經冇追星好耐